有冇啲類似美好世界既動畫推薦？

唔要魔法戰爭

異世界魔王與召喚少女的奴隸魔術幾有趣 新番來

剩係好笑就grandblue都得既。。。

好似幾吸引 thx

記得好耐之前好似睇過幾頁漫畫 個陣好似覺得一般

刀劍神域

垃圾

美好世界你將佢分類做咩先

智能手機

搞笑既異世界

手機俠 IT俠 好笑好睇

伊克西翁傳說 DT

進化之實踏上勝利的人生

搞笑+異世界
女主係隻猩猩 雖然可以變靚女

正解

手機俠
IT狗
異世界毒撚召喚